陳嘉倩 vs 朱婉禎

陳嘉倩

朱婉禎

一個有樣又多兵揀
一個有錢富家女唔憂柴米
點解會揀個案底賤男？有咩咁吸引？
仲要擺埋陳嘉倩上枱話佢心甘情願做阿二

事件發展落去，陳嘉倩唔認小三身份，繼而報警話受到滋擾，點知呢段三角關係嚟個反高潮，食兩家劈腿男陳志遠企出嚟認係賤男外，亦力証陳嘉倩明知佢有女友，都照舂個頭埋嚟做小三，佢接受訪問時話溝陳嘉倩時，已表明有正印朱婉禎存在，但陳嘉倩依然選擇同佢一齊，仲話自己先係俾人電話滋擾，兼夾座駕俾人損毀，即係陳志遠先係受害嗰一個。

陳生幾時開班授徒，真係要跟佢學吓洗腦呢個skill set

真係唔明點解會揀呢個凸肚又樣衰既男人